[Agar.io]一齊屌打大陸狗！

香港區旗=樓主

屌你老母就得
咁撚鍾意跟大陸狗講野
你埋佢地堆咪得